Wurde das sämmtliche Nachlass des verstorbenen Wirthen Tekko Juhann für sein 5 Kinder, Annik, Matz, Ann, Margus und Simon; der Nachlass bestand in 2 Pferde, 2 Kühe, 2 Schaafe, 2 Schweine, 4 Röcke (Serke), 1 Pelz, 1 Kasten, 2 paar Pflugeisen.
Als Vormund für die Kinder isr der Annikese Michel.
Jaak Erdmann XXX
